放過公安真係超錯, 而家佢地已經光明正大係香港執法

[url]